覺唔覺過左18歲既人仲睇averagers既老野好幼稚

死老野

係 咁大個心仲睇卡通片

大心臟

樓主三十幾歲仲倚賴香港鐵路

佢試過放火反抗

結果炒車

係 係連登開po仲幼稚

會唔會成個post都紅字？

唔會

成班紅名但全部男人

仲要著嗰啲衫

咪尾

心智好唔成熟